[請廣傳]逃生路線

好多人企咗希慎sogo對出三四個鐘
仍然入唔到維園
唔緊要無問題
但係走嘅人唔好塞返嚟sogo得唔得
麻煩用下圖路線往中環遮打花園方向離開

同意
經已由告士打道離開

條路超闊 超好行

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

講得好，要push俾前線睇